追蹤數破2千萬！IU po「親吻照」謝粉絲

追蹤數突破2千萬，IU發「親吻照」謝謝粉絲。（翻攝自dlwlrma IG）

〔即時新聞／綜合報導〕韓國歌手IU推出第五張正規專輯《LILAC》後人氣再創巔峰，18日通過個人社群限時動態，上傳了IG追蹤數突破2千萬的慶祝貼文，並PO出紅唇「親吻照」謝謝眾多粉絲大力支持。

IU上傳IG限時動態慶祝追蹤人數超過2千萬。（翻攝自dlwlrma IG）

IU在個人IG上傳新照，照片中她在玻璃窗上留下數個鮮紅吻痕，搭配嘴脣符號，可愛的臉蛋與冶艷紅唇形成對比，不同以往的幹練外貌讓網友紛紛留言：「真的是國寶級美貌」、「姐姐太漂亮了」，並恭喜她粉絲數突破2000萬。

IU上傳新照，不同以往的幹練模樣讓網友稱讚「國寶級美貌」。（翻攝自dlwlrma IG）

《LILAC》10首歌歌詞全由IU獨自寫成，即使宣傳活動只有一個禮拜，仍在韓國各大音樂榜占據第一名，今（18）日SBS《人氣歌謠》再度拿下一位，歌曲獲得「三冠王」殊榮，展現出無法抵擋的超強人氣。